馬鹿豬算唔算屎家軍的三大神獸？

屌 點解會比錢
樓主真人係點?
弱智毒撚廢青?
日日對住部電話?

唔好再罵我，我知錯了！

樓主個腦入面係咪裝屎

樓主係男人既恥辱。

想知咩人會比錢姐
比錢有咩睇
點都唔露
點解唔課落pornhub premium

轉左科水 Miss Pun 了！！！邊度跌低，就要係邊度企返起身！！！

本土味，有時佢會開 live 傾計關心我！

就係有樓主呢啲課金比電子雞嘅廢人先搞到我地呢啲毒撚成日比人屌

課黎做乜 課最貴plan 莫講話隻鮑魚 對波嗰兩點都睇唔到

點解你睇AV唔比錢
課金就咁樂意?

你真係on9仔，

就係有你d人影衰曬

先搞到香港男性比人睇唔起。

最平個 plan 5usd 啫，當係支持下同路人，我又可以睇下相，食餐飯都唔止啦

豬係講緊邊個？
冇留言開 sor9

email

Email都係屎軍咩？

咁樣就叫關心你
睇黎你係缺愛孤兒

樓豬死撚咗去啦 垃圾

sor

樓主認認真真識個女朋友唔好？

一個制衡屎家軍嘅簡單方法